2017年，在中国杭州的一个训练营中，李宗昌完美无瑕的投篮引起了NBA的注意。据李宗昌估计，当时他场均投进了大约7个三分球。 李三! 这位韩国球员能打破NBA的壁垒吗? 丹尼尔·马洛伊2021年2月5日| 
 我们需要进行完美无缺的推广，并提供清晰、透明的沟通，以推动吸收。 到达COVID-19的终点线:三幕剧|matthewheimer | 2020年12月8日|Fortune 
 当化妆师特丽·布莱恩特患上帕金森症时，那些早已成为她的第二天性的手势——比如完美无瑕的眼线刷——变成了一种挣扎。 蕾切尔·费尔特曼和乔丹·布洛克| 2020年12月4日|大众科学 
 无论是在荧幕上、红毯上还是社交媒体上，龙的完美肌肤和灿烂笑容总是最引人注目的焦点。 生日快乐，尼娅·隆! 这些照片证明她绝对不会变老|查莉·佩恩| 2020年10月30日|Essence.com 
 即使有完美的恢复，劳伦斯也面临着满足所有协议为圣母大学做准备的前景，这是在考虑他是否能在赛前练习之前。 2020年10月30日，杰里·布鲁尔|华盛顿邮报 
 这提醒我们，正如Beyoncé曾经唱过的那样，“完美是一个国家的疾病”，而她的家庭也并非完美无缺。 Yoncé说敲你出局:索朗格和Jay Z的故事|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽 
 他的父亲是一名作家，母亲在保险行业工作，两人完美无瑕。 世界上最伟大板球运动员的故事|威廉·奥康纳| 2014年12月24日|每日野兽 
 下面的视频是这个跳跃的幕后，以及它完美的执行。 Dirtbike翻车特技飞机|Alex Chancey，每日野兽视频| 2014年10月21日|每日野兽 
 从佛罗里达州的卡纳维拉尔角出发，它完美地运送了超过两吨急需的物资。 太空大亨:一个在轨道上，一个仍在地面上克莱夫·欧文| 2014年10月5日|每日野兽 
 但她的婚礼周末衣橱显示，她也是一个完美的时尚人士。 去他的乔治·克鲁尼-阿迈勒·阿拉姆丁是陷阱|艾莉森·麦克尼尔尼| 2014年9月30日|每日野兽 
 我猜想她有个“绝妙”的主意，要请她完美无瑕的外甥女——芬卡斯特侯爵夫人格雷西来介绍你。 奥蒙大人和他的明塔，完成乔治·梅瑞狄斯 
 但那些亭子是用耐久的石头建造的，有着宁静而完美的对称。 人行道尽头在哪里约翰·罗素 
 那些无穷无尽的音阶、琶音和乐段，必须是完美无瑕的，在这些音阶中，你不敢模糊或遗漏任何一个音符! 钢琴大师|哈里特·布罗尔 
 她的美丽是精致的，当她随着狂野的音乐跳舞时，每一个动作，每一个流畅的转身都是一首完美无瑕的交响乐。 链接|艾伦·爱德华·诺斯 
 最重要的是，莱斯利喜欢他们坠落在海滩前那一刻完美的绿色曲线。 龙的秘密|奥古斯塔·惠尔·希曼